有線電視新聞既體育主播好好J

有邊到嘅體育評論可以黃到金
希望頂得住紅底高層打壓

你老母都好撚好J